[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

呢幾日5毛策略已經好明顯，已經冇哂棋，唯有攪亂你等你咩都做唔到，不停開戰線之後引戰亂屌亂鬧，你睇吓時事台啲post亂到，入到去頭幾個po一定係開始互屌，無論咩topic

大家睇路

仲係不停有新po全部不停引緊戰

仲有大量account開緊新post

2邊立場都有五毛

佢地策略就純粹要你亂所以一定係咩topic咩立場都有，你睇吓今日亂到咩地步

推

仲10點都仲有大量新加泰po

係。。。好多引戰狗

之前用裝修引戰 呢兩日就用加泰
五毛純粹想人分化乜都做唔到

想去咪去 唔想去咪唔好去
洗乜互屌？
而且solomon又唔係大台 自己決定啦

係咁講加泰做乜9
自己想去就去
唔想去咪唔去
到時既人數就會反映事實架啦

近排直情冇方向純粹要亂，之前都係想引人裝修引人升級，呢兩日係總之討論夠亂就得

樓主心水清 佢地家陣玩引戰 "加泰" "‎Solomon契爺" "裝潢"

同意

見到有條友講嘢幾啱我觀點本來想讚下，點知一起底佢會發相反觀點既post依家d高級毛太多

起底啦要

認同

Agger

應該係apply咗Twitter 戰線嗰種策略
而家係要鳩鬧 鬧到大家意興闌珊
同時又浪費好多時間喺度辯論而癱瘓抗爭陣營

推啦
睇見班五毛自己係到對罵就好笑

Lm

Exactly
人精力有限，佢令你冇方向亂行你自然冇力做實事

幫人鏈啲po推佢老味閪啦

置頂啦屌

似足電影十年

佢地當連登係大台

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

我唔肯定係咪全部五毛
大把真心膠就真
肯定有大批迷云黨推波助欄

其實你唔想人去，咁就冷處理，當無發生過咪得，熱門有半版都講緊同樣既野屌出聲

Mon po五毛冇曬旗喇喇

🤔

推

睇撚到心情唔好又頭痛

仲係不停有人開新po

多謝提醒。

一直都係, 不分對錯, 有人吹一邊, 佢地就吹另一邊
務求難分真與假, 咩都一半一半咁分裂

推英領先

之前佢地有目標(引你去支聯辦)而家就係不停攪亂周圍開戰場亂屌就掂

記住推行動post，唔好再陷入加泰爭執，個搞手真係害撚死人

push